[開住先]Hunt: Showdown 討論區

22 feb available on steam early acess

Gameplay

唔建議買住
利申: 買左

見到係Crytek整:
睇埋review :

佢SERVER 好唔穩定
可以等下先

之前破產咁濟D工作室關閉曬，技術同實力一定唔及幾年前

有early access?

I5 4460
16gb ram
Gtx780
Ssd
疾到仆街

有

畫質SET左LOW未?

已經google過
改埋configs
都係冇用

無理由 以你呢個配置應該set low就順
更新driver？

仲有冇人玩

ching留個steam

仲有人玩咩？

我同個friend有keep住玩
不過通常都係星期五六，因為其他時間成日入空場
日頭quickmatch頂多得一兩個人，bounty hunt好啲
近排6.0更新加上shroud直播過所以多翻啲人玩

無人玩

見人玩 呢隻玩咩
似邊隻pubg/tarkov/l4d

全部都唔似

幫推

仲有無人玩

早排玩過一兩場 未見到人就死左